話總辭個班人真係得淡笑

呢班保皇狗打手同一招用左幾年
先話票投保皇狗焦土
依加就叫人總辭
問親佢地之後點？
冇人答得出
我夠保証
總辭完呢班人就會叫人投保皇狗

焦土論果班友冇晒聲出

分組點票守唔住 議事規則點改都得
拉布 議會抗爭遲早都會封曬
咁而家仲留係議會有咩用

真心一問辭左係咪開唔到會？
辭既目的係咩？

咁留係議會又有咩用？
泛民係議會已經無曬制衡能力
政府想過乜就過乜

關鍵少數都冇埋，除非10萬一個月之外仲有咩用

姐係講唔出辭左有咩用啦

拎資源用喺抗爭度，
不過佢哋只會益自己友。

我唔直接答你 我用例子答你

網球廳宣誓（法語：Serment du Jeu de paume；或譯網球場宣言）是一份由576名法國三級會議第三等級代表和少數第一等級代表於1789年6月20日簽署的誓言。它是法國大革命的序幕。

之前，法王路易十六反對將三級會議改為國民議會，不允許第三等級的代表進入三級會議的會場，因此後者決定在附近的室內王家網球館開會（當時已開始下雨）。在那裡，第三等級的代表們發誓將繼續開會，不制定法國憲法決不解散。除一名代表拒絕簽字外，其餘576名代表都在誓言上籤字。這是一次革命性的行動，它向世人表明，政治權利屬於人民及其代表而非君主。

當然 我同意係得淡笑 辭職喎 幾萬蚊人工喎 民主唔使食飯?

我就咁覺得 泛民一直以黎最大武器係乜? 唔係議席多 唔係口才 而係民意。 佢地總辭 代表d乜? 今日政府嘅所作所為與民為敵的， 法庭呢個判決係民意認為荒謬的。 如果呢樣都表現唔到， 我真係睇唔到泛民嘅意義去左邊。佢哋或者可繼續喺議會度同建制權謀心術。 但不可不面對嘅現實係， 已經被人大石擲死蟹， 佢哋無激進嘅表態， 我唔覺得佢哋有得反撲。

唔辭又有乜撚用